香港樓市的秘密

大家覺得樓貴, 有無諗過係因為股市太假太不濟; ,比如呢幾日恒指跌成1500~1600點。今日中午重收777。 諷刺林尊。買錯邊隨時輸身家。相對磚頭唔會兩日無一節。 舉例某些藝人李國驎,馬國明; 有名氣有人眽, 一樣輸大錢。 幾年來輸幾十個; 食左玩左無咁嬲。 發洩完畢。